# Задача


Необходимо реализовать функционал, который будет получать информацию о
погоде из любого публичного API.
Он должен уметь сохранять полученные данные в файле формата json и xml в
зависимости от переданного в него параметра типа файла.

Для JSON первыми по порядку должны быть поля:
Дата
Температура
Направление ветра
т.д.

Для XML:
Дата
Скорость ветра
Температура
т.д.

## Установка

Перед запуском необходимо выполнить 
```bash
composer install
```

# Инструкция

Пример можно посмотреть в файле index.php.